學生求精神科醫生推介

好多嘢大壓力，每一日都瞓唔到到中午先逼自己瞓
每一日都瞓喺床成個廢柴咁
我都好想開心但開心唔到
窮學生想求推介啲平啲嘅

最平方法: 預約睇政府街症 然後同醫生講好似有depression 佢會寫信轉介你去睇專科門診(應該係精神科)
但睇下你介唔介意有 record跟你一世
因為有機會影響你日後做政府工

私家就貴到飛起 又要睇下你嚴唔嚴重 你預頭半年見得密啲嘅話每月$3000-4000up

TST

Dr WCH

排公立？

兩年後先有得你睇呀弱智

一係有自殺傾向就會捉你入精神科醫院就快喇

屈sir 你個千二萬層樓呢

唔會做政府工

我睇過話最少排21星期

重症就係

重症話最快1星期

你條無知撚縮返入你老母西啦

日日性幻想其他人同你一樣咁窮

大學的話可以睇學校

suicidal thoughts and committed

睇你想金錢換時間定係時間換金錢
Btw你中學定大學？ 有冇揾社工做心理輔導先？
雖然佢哋係好撚廢 但會識啲精神科醫生/臨床心理學家 可以suggest 比你 with cheaper prices

想害樓主咩

你唔識就縮入老母西啦

如果有自殺傾向你仲排隊呀？

你係唔係弱智？

你話你有家族精神病史，老豆老母係撐警
會快入d

屌你老母有冇睇樓主身份係學生啊

抑鬱根本就係富貴病
冇月入3 4萬都唔會睇私家啦
見得好密嘅話一個月5000 6000 你黎比？
可能你樓唔同啲啦

所以樓主就問個平既囉

你個窮人思維命都可以唔要因為唔想使錢？

可憐

呢個冥想大師講野好有用，本來人具足自我控制心理能力，點解要向外求？不過你鍾意比錢/排隊比人同你傾偈比藥你食就唔阻你

你咁撚專業

呢個世界唔需要有醫生啦

聽你件ive仔講就得啦

認真嘅
抑鬱多數係因為體內血清素出左問題
係真係要食藥先醫到 心理輔導係冇乜用

就咁睇, 你壓力已經爆左煲啦巴打
如果你覺得自己係廢柴, 記住你其實係同有感冒一樣病左郁唔到一樣!

讀緊書定做緊野?
街證排太耐啦, 直接去睇啦, 我唔係屈機男 個個

生活環境，壓力都有影響

除左醫生無人會準確話到比你知原因

去睇醫生啦

希望幫到巴打你

金城武應該真係唔平